點解女人遇上突發事情時,應變能力會咁差?

成日話女人比男人早熟
語文能力同面試技巧都比男人強
做重覆工作又比男人好同埋細心
但係好多時遇上突發事情
大部分女人只係識嗌或者企左喺度
要喺0.5秒內做決定既事
都係男人比較冷靜同果斷
係咪因為女人比較感性?

大部份

佢地d 所謂優點淨係用黎打下飛機，有起事上黎始終都係男人可靠d

用 windows 時藍畫面，男性都係唔知點算

有事咪推你出黎囉
冇事就當你係狗囉

係囉 用Linux就唔會有咁嘅問題

用windows正on9

之前睇過discovery channel，好似係腦部結構問題，所以女人唔好渣車

左右腦偏向問題

明明女人早熟過男人
學習又快過男人
但女人渣車真係

感性大過理性?

因為波大冇腦

註：不適用於港女